絲打點睇男人用香水？

作為男人來講對於其他男人用香水冇咩好感
但係身邊有女仔講過鐘意男仔用香水
到底女人係咪都鐘意男人用香水呢？

男人老狗用乜鬼香水

香噴噴 正

有用

用得岩想捉住黎索

香水好過啲臭到爆支那樣大叔

至憎

點睇男人用護膚品

保濕gel面膜化妝水杏仁酸之類

感覺似係，女人鐘意男人用
男人憎男人用香水

男女都唔好咁濃就ok

無咩問題

利申：完全唔識打理皮膚嘅男人

好過臭汗嘅。

即刻想比佢征服

睇下噴咩香水
有次搭地鐵隔離個西裝中年阿叔成身hollister味....

用開CK one,平,陣味容易令人接受

男人個身係要有乾淨嘅梘味
個身唔索味咪加重柔順劑 啲衫唔索味先唯有用清新嘅香水

通常用完鬚後水就當用左香水

臭到爆
入𨋢個下想死